七一支持中國出兵打印度/台灣/日本大遊行

唔打習近平正契弟

聽日2pm 好想見你地

推

支持大中国共榮圈

一塊也不能少

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！